收嗲啦張竹君 你阻撚到我返工咩？

我”黎字頭”

黎字頭蒲頭！

怒帝獸……

周字頭

我嘅訴求係返工

好多人跟黎生搵食㗎

大粒墨老豆？

黎字頭成個豬頭咁

黎生我想放呀屌你

黎字頭 黎字頭

上班訴求 阻我不可

又黎字頭又周字頭

我黎字頭死忠

我要返工

集百姓之大成

四葉

黎蛇

我黎字頭 周字頭 我傷心痛心眼淚流

返工係大撚晒架

岩
邊個wfh死邊個

仲有西鐵fing頭金毛

阻我返工者死

玉皇大帝都係咁話

m

Keith Leung返緊咩工

港共阻住我返工

世界末日都要返工

黎字頭

次次睇到呢幾張圖都笑死

推

阻人返工 由如殺人父母呀

叫雞比人捉左了

愛黎力

黎先生 周先生中左武肺未

返工返工

中左都要返工
咁多野邊個做！

祝你返到死個日

恐懼撚係咪驚到死個日？

我訴求就係返工

其實咁耐知道佢地係邊番工未

繼續升啦
我就準備出門口返工啦！

唔好阻住我返工。。。。

野生捕獲兩個

買球拍姐

邊個阻我返工 Dom鳩佢汽油彈！

梁蛇黃氣咁重 係唔會講大話

黎生呢堆話唔定已經炒9晒，咁鐘意返工丫嗱，無人工睇下你返條撚

我最鍾意返工

第三幫派 金毛頭

3頁都冇人講天地有正氣
星清回晒塘

天地有正氣

啱！繼續鞭屍！

一大訴求，缺勤不可

唔知佢地武肺期間仲有無日日返工？

佢地有無比人炒到

又返工山竹去又返工

佢班撚樣，仲有冇工返，比人抄撚咗未柒頭

唔駛做呀！開工呀！開門呀！

唔知佢中咗肺炎未

手停口停我銀包日日清

如果老舞群組全部康復出院就唔該將武漢肺炎降級為武漢感冒

邊個阻我番工? 郁佢!

病毒見到黎生返工都要行埋一邊
武肺驚閪咩

無人識個肥鳩(????

一返工 又有得返工
扑野免費觀眾

黎字頭其實做邊行

黎字頭 暴動吧

黎生 呢條木咀千其咪WFH AB team呀

我要番工啊
人停口停啊

你係你老闆定你老母
番到傻撚左

佢*
打錯

健康跟我沒關係
我關注的是經濟

張竹君休息！

天水圍十八鄉中學翼哥在此
誰敢放肆

第三張右邊，盧惠光？

各位起身返工暴動啦

唔知黎生俾人炒左會唔會都繼續返工

可以訪問多呢班奴隸一次就好了

唔知佢地比人炒哂未

天地有正氣
要返工

閪鐵金毛 0呢

山竹都阻我唔到武肺會阻到我返工

黎字頭 周字頭 就快出唔到黎返工 係咪好嬲先

張竹君休息

要去扮返工

我要返工丫 屌你老母

人擋殺人 佛擋殺佛！

其實有冇巴絲可以update 下依幾條奴嘅近況

最尾張圖右邊個嗰咁似盧惠光既喂

成班個樣都好撚寒酸

番工三巨頭

起到底未

黎：我一收到風已經搬左屋企物資入公司扎營打躉，無問題

教主

黎生呢

個樣咁on9既

好想知依班人依家去咗邊諗緊D乜

係咪加左速

黎生

咪撚阻住我番工呀！

班“手停口停”餓死未？

呢個真係勁撚嘔心

一早封關咪可以返工囉

想知

國安法大好

香港人：總之一日未死我都要準時返工為老闆賣命！邊個阻我死邊個！

屌你阻我返工
天王老子我遇神殺神呀
一係餓死一係病死
梗係揀病死啦

希望佢呢世都無WFH

中武肺都要返工

呢班撚人無俾人出賣咩？

一定有，我地代表嚟

黎偉聰

核爆都要著防幅射衫番工

區區肺炎

張柏G：你養我牙？

最緊要返工

兩個mk仔怒屌手足阻佢返工

星ching

你是誰

瞄

你去左邊 dc唔見你就搵唔到人

黎字頭 收工未

Pin

同問

收工對佢嚟講簡直受罪